毛主席教左我地點應付5毛廢老！

「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」（12月19日名言）
〈湖南農民運動考察報告〉，1927年3月

毛毛好暴力呀

阿爸我地都係聽主席說話Ka

Push

PUSH